<resources>
    <string name="app_name">十二星座</string>
    <string name="mail">xres331509@gmail.com</string>
    <string name="nick_name">月亮升起的王国</string>

    <string name="Pisces">双鱼座
    双鱼座的来历(2/20—3/20)
　　美神维纳斯带着心爱的儿子——小爱神丘比特，盛装打扮准备去参加一场豪华的宴会。在这个宴会中，所有的与会人土都是天神，称得上是一场“神仙的盛宴”
　　众女神们一个比一个找扮得更为艳丽，谁也不想被其他人给比了下去：至於众男神们，则是人手一支酒杯，三五成群的在高谈阔论。而顽皮的小朋友们，早
　　就已经按奈不住，玩起捉迷藏来了。
　　当整个宴会逐渐进入高潮，大家都陶醉於美味的食物，与香浓的醉酒中时，突然来了一位不速之客，破坏了整个宴会的气氛。这个不速之客，有着非常狰狞的外表，以及邪恶的心肠，他出现在宴会上的目的，就是要破坏它，很显然地，他已经达到这个目的了。
　　他伸手把摆设食物的桌子推翻，把盆栽摔向水池中，还用可怕的表情，吓坏了在场的每个与会者。大家开始四处乱窜，原本美好的宴会，竟然变得如此惊慌
　　失措，尖叫声、小孩子的哭声不绝於耳。
　　这时候，维纳斯突然发现丘比特不见了，她紧张的到处寻找，也顾不得那位不速之客的存在了，维纳斯找遍了宴会的各个角落，终於在钢琴底下，找到了已
　　经哧得混身发抖的丘比特，维纳斯不禁赶快将丘比特紧紧地抱在怀中。
　　为了防止丘比特再度与她失散，维纳斯於是想了一个方法，用一条绳子将两个人的脚绑在一起，然后再变成两条鱼，如此一来，就成功的逃离了这个可怕的宴会了。</string>

    <string name="Cancro">巨蟹座
    巨蟹座的来历(6/22—7/23)
　　敏感多情的巨蟹座是母性的象征，双臂环绕着胸前，表现母亲护卫子女的天
　　性。
　　不过，就另一种象征意义而言，怀中婴儿代表了无助脆弱的自我，而环绕的
　　双臂，则说明了巨蟹座浓厚的自我保护意义。
　　希腊神话里的一段故事正强调了巨蟹座特有的攻击性。
　　这先得从赫五力说起——赫五力是宙斯与凡人生的儿子，天后希拉三番两次
　　要置他於死：他也是希腊最伟大的英雄，世间最壮的人。世上没有他办不到的事，
　　连神明们都是靠着他的协助才征服了巨人人族，当然，赫五力也为神明立下许多
　　汗马功劳。有一天他来到了麦西尼王国，正准备接受英雄式的欢迎，国王却因受
　　到希拉的指使，给他出一道难题——杀掉住在沼泽区的九头蛇，这事很难办，因
　　为每砍掉一个头便会马上生出无数个头。
　　赫五力想到一个办法——用火烧焦蛇头，就这样轻易解决了八个蛇头。眼看
　　只剩最后一个了，希拉在天上气得怒火中烧，“难道这次又失败了？”她不甘心
　　啊！於是从海里叫来一支巨大的螃蟹要阻碍赫五力，巨蟹伸出了强有力的双蟹夹
　　住赫五力的脚，但是谁都知道，赫五力是世间最壮的人啊！这支巨蟹最后仍死於
　　他的蛮力之下。
　　希拉又失败了，但对巨蟹不顾一切的牺牲，却感到心有戚戚，为了感佩巨蟹
　　的忠於使命，即使没有成功，希拉仍将它放置在天上，也就成了巨蟹座。</string>

    <string name="Scorpio">天蝎座
    天蝎座的来历(10/24—11/22)
　　太阳神阿波罗的儿子——巴野顿，天生美丽而性感，他自己也因此感到自负，
　　态度总是傲慢而无礼，太过好强的个性常使他无意间得罪了不少人。有一天，有
　　个人告诉巴野顿说：“你并非太阳神的儿子！”说完大笑扬长而去，好强的巴野
　　顿怎能吞得下这口气，於是便问自己的母亲：“我到底是不是阿波罗的儿子呢？
　　”但是不管母亲如何再三保证他的确就是阿波罗所生，巴野顿仍然不相信他的母
　　亲，於是说：“取笑你的人是宙斯的儿子，地位很高，如果仍然不相信，那么去
　　问太阳神阿波罗自己吧！”
　　阿波罗听了自己儿子的疑问，笑着说：“别听他们胡说，你当然是我的
　　儿子！”
　　巴野顿仍执意不信，其实他当然知道太阳神从不说慌，可是他却另有目的
　　——要求驾驶父亲的太阳车，以证明自己就是阿波罗的儿子。“这怎么行？”阿
　　波罗大惊，太阳是万物生息的主宰，一不小心就会酿巨祸，但拗不过巴野顿，阿
　　波罗正说明着如何在一定轨道驾驶太阳车时，巴野顿心高气傲，听都没听立刻跳
　　上了车，疾驰而去。
　　结果当然很惨，地上的人们、动物、植物不是热死就是冻死，也乱了时间，
　　弄得天错地暗，怨声载道。众神们为了遏止巴野顿，由天后希拉放出一支毒蝎，
　　咬住了巴野顿的脚踝，而宙斯则用可怕的雷霆闪电击中了巴野顿，只见他惨叫一
　　声堕落到地面，死了。
　　人间又恢复了宁静，为了纪念那支也被闪电击毙的毒蝎，这个星座就被命名
　　为“天蝎座”</string>

    <string name="Aquarius">水瓶座
    水瓶座的来历(1/21—2/19)
　　在特洛伊城里，住着一位俊美的王子。他的俊美容貌，连城中美女都自叹不
　　如。
　　有一天，神界将举办宴会，可是替宙斯倒酒的一个女孩子受伤了，所以没有
　　人能够代替做这项工作。於是宙斯非常苦恼，不晓得该怎么辨。众神看宙斯这样
　　烦恼，很想帮忙找人代替，可是介绍来的女孩子，宙斯都不是很满意。
　　一天，阿波罗神来到特洛伊城，看到俊美的王子正在和宫女游玩。他心想，
　　人间竟然有如此俊美的王子，於是阿波罗回到神界，将他在特洛伊城看到的情况
　　报告给宙斯听，宙斯觉得不可思议，很想亲眼目睹特洛伊王子。
　　当宙斯看过特洛伊王子之后，每天就朝思暮想，於是宙斯有一种邪恶的想法
　　在心中酝酿。
　　宙斯又来到特洛伊城，等特洛伊王子单独行动时，宙斯变成一支大老鹰，在
　　王子注意时，一把抓住王子回到神界。
　　特洛伊王子来到神界，宙斯要他代替受伤的女孩为宙斯倒酒，於是王子就在
　　无可奈何的情形下，只好待在神界。
　　王子非常想念家乡、家人，同时特洛伊国王也非常思念王子，不知他到哪儿
　　去了。宙斯觉得渐愧，不忍王子一天天消瘦，於是托梦给国王，告诉他王子在神
　　界中的情形。为了安慰国王，送给国王几匹神马以为慰劳。
　　而宙斯也让王子回去特洛伊城看国王，然后再回来神界替宙斯做倒酒的工作，
　　特洛伊王子从此在天上变成水瓶，负责给宙斯倒酒。
　　每当夜晚望着星空时，有没有看到一个闪耀的水瓶星象，正在为你倒酒的样
　　子呢！</string>

    <string name="Gemini">双子座
    双子座的来历(5/22—6/21)
　　丽达王妃生了许多可爱的孩子，其中有两个兄弟，不光是感情特别要好，长
　　相也几乎一模一样，很容易让人以为他们俩是一对双生子
　　其实，在这两兄弟中，哥哥是丽达王妃与天神宙斯所生的儿子，弟弟则是与
　　巴斯达国王所生的，俩人为同母异父的兄弟，而且哥哥的身份是“神”，且有永
　　恒的生命，弟弟则是一般的普通人。
　　有一天，希腊遭到了一头巨大的野猪攻击，王子们召集许多的勇士去追杀野
　　猪，当野猪顺利地被解决后，勇士之间却因为互争功劳，而在彼此之间结下了仇
　　恨。
　　在一次市集的热闹场合中，两边互看对方不顺眼的勇士不期而遇，当然又免
　　不了一番争吵。在争吵中，有人开始动起武来，於是场面变得一发不可收拾，许
　　多人都在这场打杀中受伤，甚至死亡。很不幸地，两位王子当中的弟弟，也是在
　　这一场混乱之中，被杀身亡。
　　一向与这个弟弟特别要好的哥哥，完全无法接受弟弟已经死亡的消息，抱着
　　弟弟的尸首不停的痛哭，希望弟弟可以起死回生，让两人可以一起重享以前手足
　　情深的欢乐日子。
　　於是，哥哥回到天上向父亲宙斯请求，希望宙斯可以让弟弟复活。但是宙斯
　　向他表示，弟弟只是个普通的人，本就会死，若是真的要让弟弟复活，就必须把
　　哥哥剩余的生命分给弟弟。
　　感情深厚的哥哥，当然是毫不犹豫的马上答应了，从此之后，兄弟俩又可以
　　一起快乐的生活了。</string>

    <string name="Libra">天秤座
    天秤座的来历 (9/24—10/23)
　　在远古时代，人类与神都同样居住在地上，一起过着和平快乐的日子，可是
　　人类愈来愈聪明，不但学会了建房子、铺道路，还学会勾心斗角、欺骗等等不好
　　的恶习，搞得许多神仙都受不了，纷纷离开人类，回到天上居住。
　　但是在众神之中，有一位代表正义的女神，并未对人性感到灰心，依然与人
　　类一同住在一起。不过人类却愈来愈变本加厉，开始有了战争、彼此残杀的事件
　　发生。最后连正义女神都无法忍受，也毅然决然的搬回天上居住，但这并不表示
　　她对人类已经彻底绝望，她依然认为人类有一天会觉悟，会回到过去善良纯真的
　　本性。
　　回到天上的正义女神，在某一天与海神不期而遇，海神因为嘲笑她对人类遇
　　蠢的信任，两人随即发生了一场激辩。辩论当中正义女神认为海神侮辱了她，必
　　须向他道歉，海神不这么认为。说是两人僵持不下，一状告到宙斯那里。
　　这种情形让宙斯到很为难，因为正女神是自己的女儿，而海神又是自己的弟
　　弟，偏向哪能一方都不行。正当宙斯为此感到很头大时，王后适时地提出了一个
　　建议，要海神与正义女神比赛，谁输了谁就向对方道歉。
　　比赛的地点就设在天庭的广场中，由海神先开始。海神用他的棒子朝墙上一
　　挥，裂缝中就马上流出了非常美的水。随后正义女神则变了一棵树，这棵树有着
　　红褐色的树干，苍翠的绿叶以及金色的橄榄，最重要的是，任何人看了这棵树都
　　感到爱与和平。比赛结束，海赛心服口服的认输。
　　宙斯为了纪念这样的结果，就把随身携带的秤，往天上一抛，成为现今的天
　　秤座。</string>

    <string name="Aries">白羊座
    白羊座的来历 (3/21—4/19)
　　在一个古老的遥远国度中，国王和皇后因性格不和而离婚，并再取了另一名女子，可惜这位新皇后天生善于嫉妒，无法忍受国王对前妻所留下的一双子女的百般疼爱，于是邪恶的阴谋逐渐在她脑中成形。
　　春天来临，又到了播种耕种的季节，新皇后将炒熟了的麦子，发送给全国不知情的农夫。已经熟透了的麦子，无论怎样浇水、施肥，当然都无法发出芽来。被蒙在鼓里的农夫，百思不得其解。新皇后就在此时，散播有关麦子的摇言，指称麦子之所以无法发芽，是因为这个国家受到了诅咒，而受到诅咒全都是因为王子和公主的邪恶念头，引起了天怒，导致天神对国家的处罚。
　　个性淳朴的农民们一听，天啊！这还得了！因为邪恶的王子和公主，全国的人民都将陷於贫穷饥饿的深渊中，这是一件多么可怕的事啊！
　　很快地，全国各地不论男女、老少，都一致要求国王一定要将王子与公主处死，国家才能解开这个诅咒，平息天怒，人民的幸苦耕种才会有收获，国家也才能回复过去的安定富足。
　　国王虽心有不舍，但为了平息众怒，只好无奈地答应了人们的要求，准备将
　　公主与王子处死，以换得人民的信任。这个消息传到了王子公主的生母耳中，当
　　然是又惊又怕，赶紧向伟大的天神——宙斯求助。宙斯当然知道是皇后搞的鬼，
　　於是就答应帮忙。在行刑的当天，天空突然出现一支有着金色长毛的公羊，将王
　　子兄妹救走，就在飞行以过大海的途中，这支公羊一个不小心，让妹妹摔下海中
　　死掉了。
　　后来宙斯为了奖励这支勇敢但又有些粗心的公羊，就将他高挂在天上，也就
　　是今天大家所熟知的白羊座.</string>

    <string name="Leo">狮子座
    　狮子座的来历(7/24—8/23)
　　面对挑战者，直来直往单打独斗的王者风范，是狮子座的象征，相传狮子座
　　的由来与赫五力有关。
　　赫五力是宙斯与凡人的私生子，他天生具有无比的神力，天后希拉也因此妒
　　火中烧。在赫五力还是婴儿的时候，就放了两条巨蛇在摇篮里，希望咬死赫五力，
　　没想到赫五力笑嘻嘻的握死了它们，从小赫五力就被奉为“人类最伟大的英雄”。
　　希拉当然不会因为一次失败就放弃杀死赫五力，她故意让赫五力发疯候打自
　　己的妻子，赫五力醒了以后十分懊悔伤心，决定要以苦行来洗清自己的罪孽，他
　　来到麦西尼请求国王派给他任务，谁知道国王受希拉的指使，果然赐给他十二项
　　难如登天的任务，必须在十二天内完成，其中之一是要杀死一头食人狮。
　　这头狮子平时住在森林里，赫五力进入森林中找寻他，只是森林中一片寂静，
　　所有的动物，小鸟、鹿、松鼠都被狮子吃得干干净净，赫五力找累了就打起嗑睡
　　来。就在此刻，巨狮子从一个有双重洞口的山洞中昂首而出，赫五力睁眼一看，
　　天啊！食人狮有一般狮子的五倍大，身上沾满了动物的鲜血，更增添了几分恐怖。
　　赫五力先用神箭射他，再用木棒打他，都没有用，巨狮子刀枪不入，最后赫五力
　　只好和狮子肉搏，过程十分惨烈，但最后还是用蛮力勒死了狮子。
　　食人狮虽然死了，但希拉为纪念他与赫五力奋力而战的勇气，将食人狮丢到
　　空中，变成了狮子座。</string>

    <string name="Sagit">射手座
    射手座的来历(11/23—12/22)
　　在遥远古希腊的大草原中，驰骋着一批半人半兽的族群，这是一个生性凶猛的
　　族群。“半人半兽”代表着理性与非理性、人性与兽性间的矛盾挣扎，这就是“
　　射手座”。
　　人马族里唯独的一个例外——奇伦。奇伦虽也是人马族的一员，但生性善良，
　　对待朋友尤以坦率著称，所以奇伦在族里十分受人尊敬，有一天，希腊最伟大的
　　英雄——赫丘力，来拜访他的朋友，这位幼年即用双手扼死巨蛇的超级大力士，
　　一听说人马族也是一个擅长酿酒的民族，想到香醇的佳酿，也不管这酒是人马族
　　的共有财产，便强迫他的朋友偷来给他享用，否则就打死他，所有人都知道，赫
　　丘力是世间最强壮的人，连太阳神阿波罗都得让他三分，迫于无奈，这个人马族
　　人只有照着分的意思办了。
　　正当赫丘力沉醉在洒的芬芳甘醇之际，酒的香气早已弥漫了整个部落，所有
　　人马族都厉声斥责赫丘力，赫丘力怒气冲天，拿着他的神弓奋力追杀人马族，人
　　马族们仓皇的逃至最受人尊敬的族人——奇伦家中，这时奇伦在家中听见了屋外
　　万蹄奔踏及惊慌的求救声，他连想都没想，开门直奔出去，说时迟那时快，赫丘
　　力拉满弓瞬间射出去，竟然射中了奇伦的心脏，善良无辜的奇伦为朋友牺牲了自
　　己的生命。
　　天神宙斯听见了人马的嘶喊，於是他双手托起奇伦的尸体，往天空一掷，奇
　　伦瞬间幻化成数颗闪耀的星星，形体就如人马族，从此为了纪念奇伦，这个星座
　　就称为“射击手座”</string>

    <string name="Taurus">金牛座
    金牛座的来历（4/21—5/20）
　　经希腊哈莫尼亚地方的贝纳斯河，国王贝纳斯有位美丽的公主赫洛蓓。
　　有一天，公主和侍女们到野外摘花，玩耍，突然出现一只如雪花般洁白的牛，
　　以级温柔的眼光著赫洛蓓，其实这只牛是仰慕公主美色的宙斯变的。
　　一开始公主的确大吃一惊，但仍走向温驯的牛只身旁，轻轻抚摸它。
　　由於公牛显得非常乖巧而温驯，於是公主就放心的爬到牛背上试骑，
　　忽然间牛奔跑了起来，最后跳进爱琴海。公主紧抱著牛，海里生物皆出来向宙斯行礼，
　　公主终於知道牛是宙斯的化身，到了克里特岛后，就和宙斯举行婚礼，
　　化身为牛的宙斯和赫洛蓓公主过著幸福的日子。</string>

    <string name="Virgo">处女座
    处女座的来历（8/23—9/22）
　　农业女神得墨特尔和宙斯大帝育有一女普西芬妮，有一天普西芬妮在野地摘花时 ，
　　有朵从为见过的美丽花朵正盛开著，正当她伸手要摘时，地面突然裂成好几块，
　　就掉下去了。母亲得墨特尔誓死也要找回失踪的女儿而四处寻访。
　　看到所有事情经过的太阳神赫利俄斯乃告诉得墨特尔，因冥王海德斯欲娶普西芬妮为妻，
　　而将她带回地下，得墨特尔因为悲伤过度而使植物枯萎，大地一毛不生。宙斯看事态严重，
　　乃向海德斯说情，可是海德斯在普西芬妮要走时，拿了冥界石榴给她吃，
　　普西芬妮因为可以离开，高兴吃了四个，结果被迫一年有四个月要留在冥界，
　　这四个月就变得今日万物不宜耕种的冬天,普西芬妮一回到人间就是春天，
　　得墨特尔就是处女座的化身。</string>

    <string name="Capricorn">摩羯座
    魔羯座的来历(12/23—1/22〕)
　　摩羯座严谨而内敛，就像它的名字一样。在希腊神话中，他管着宙斯的牛羊，
　　他们都叫他牧神潘恩。
　　潘恩长得十分丑陋，几乎可以用狰狞来形容。头上生了两支角，而下半身该
　　是脚的部分却是一支羊蹄。这样丑陋的外表，让牧神潘恩十分难堪与自卑，不能
　　随着众神歌唱，不能向翩翩的仙子求爱。啊！谁能了解丑陋的外表之下，也有一
　　颗热情奔放的心？日日夜夜，他只能藉着吹萧来抒解心中的悲苦。
　　一日，众神们聚在一起开怀畅饮，放声欢笑，天神宙斯知道潘恩吹得一口好
　　萧，便召他来为众神们演奏助兴。
　　当凄美的萧声淙淙的流泄在森林，原野之中，众神和妖精们正随着歌声如痴
　　如醉的时候，森林的另一头，一支多头的百眼兽正呼天啸地、排山倒海而来。仙
　　子们哧得花容失色，纷纷抛下手中的竖琴化成一支支的蝴蝶翩翩而去。而众神们
　　也顾不得手中斟满的美酒，有的变成了一支鸟振翅而去，有的跃入河中变成了一
　　尾鱼顺流而去有的干脆化成一道轻烟，消失得无影无踪了。
　　而牧神潘思，看着众神们都逃的逃，溜的溜，自己却还在为“变成什么逃走
　　好呢？”犹豫不决。最后他决定变成一支山羊，纵身跳入一条溪中。奈何，他选
　　的这条溪实在太浅了，无法完全容纳他庞大的身体，所以下半身变成鱼尾，而上
　　半身仍是一个山羊头。
　　这下半身的鱼尾便象征了摩羯座害羞的特质。</string>

    <string name="story">
        \t\t\t\t今日偶行于天桥之下，闻乞丐两名牛饮矿泉之水，纵论天下英雄。\n\n
\t甲："今有美利坚总统，文质彬彬，侃侃而谈，可谓英雄？"\n
\t乙："奥巴马徒好修饰，矫揉造作，反应迟钝，难称英雄。"\n
\t甲："今有俄罗斯总统，雷厉风行，敢打敢杀，可谓英雄。"\n
\t乙："普京勇则勇矣，然耽于虚名，世人捧杀，难称英雄。"\n
\t甲："默克尔内务制造，外施仁义，天下称名，可谓英雄？"\n
\t乙："默克尔妇人之仁，不过是引狼入室，自毁长城，妇人耳。"\n
\t甲："奥朗德进退有据，可谓英雄？"\n
\t乙："法国人色厉内荏，外强中干，岂可称英雄？"\n
\t甲："今有一人，据东洋之上，以美帝为援，能屈能伸，可谓英雄？"\n
\t乙："安倍者，小儿也。他日我必耳光之。"\n
\t甲："若夫朴槿惠，八面玲珑，左右逢源，笑靥如花，可谓英雄？"\n
\t乙："唯唯诺诺，何足道也。"\n
\t甲："金元帅挟三代之余烈，持两弹而恫吓天下，韩日颤栗，美帝束手，可谓英雄？"\n
\t乙："金氏守于洞穴之中，苟安而已。"\n
\t甲："今有一人，敢袭普氏飞机，敢扣美帝基地，可谓英雄？"\n
\t乙："埃尔多安志大才疏，分不清东西，辨不明南北，他日必定死于非命。"\n
\t甲："有一人左战欧美，右斗海湾，数年而岿然不动，可谓英雄？"\n
\t乙："巴沙尔借俄伊之力，山河破碎，难称英雄。"\n
\t甲："有一人雄居中亚，甚得民心，可谓英雄？"\n
\t乙："纳扎尔巴耶夫乃苏修残余，难称英雄。"\n
\t甲："若沙特王室，外推伊斯兰以挟世界，内交恐袭分子以乱人国，可谓英雄？"\n
\t乙："沙特引火自焚，国破身死不远矣。"\n
\t甲："有一人铁钳无双，令群雄皱眉何如？"\n
\t乙："莫迪盖逗逼之雄耳。"\n
\t甲："君视穆加贝、塞西、杜特尔特何如？"\n
\t乙："若味精，蕃茄酱，辣椒面，世人谈资之调料耳。"\n
\t甲："以君视之，who可为英雄？"\n
\t乙："天下英雄，唯油and米也。"\n\n
        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t——知乎
</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <array name="material_color">
        <item>@color/teal500</item>
        <item>@color/orange500</item>
        <item>@color/blue500</item>
        <item>@color/red500</item>
        <item>@color/cyan500</item>
    </array>


    <string name="cortana_00"> 伪小娜</string>
    <string name="cortana_01"> WeTalk(伪小娜)</string>
    <string name="location_00">当前位置</string>
    <string name="location_01">定位当前位置</string>
    <string name="download_00">下载任务</string>
    <string name="download_01">下载任务(测试)</string>


    <string name="Scale_Down_Show_Behavior"> com.example.xiewencai.material_learning.util.ScaleDownShowBehavior</string>

</resources>
